墨仔會唔會又俾人炒

睇個勢似似地

話口未完兩粒

哥里兹卡

三蛋